突發!Bandai Namco係PS4出賽車game!

『PROJECT CARS 2』ティザーPV(1)

你唔係覺得會出灣岸呀嗎?